又話抽螞蟻都可以係黃既？

係黃既見到螞蟻內鬥應該高興
仲咩成班好似藍屍哭喪咁既款？